得罪講句 逃犯條例點都會通過

稍為睇翻幾年嘅大事回顧，我地香港仲邊有民主，政府高層根本無理過我地嘅意見。 講一套做一套

不過點都好，6月9都要去一去，未到最後個刻 都唔好放棄。

Hong Konger assemble!

鑊鑊都無視民意，鑊鑊都過到骨，自己攞黎架喎

就算最後會過，都要將件事有咁大搞咁大，等中共港共難堪、徹底失去信用，等國際社會做嘢

移民啦都係

準備緊

明知會通過
去黎托？

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

你夠明知會死你唔依家死

我唔覺得我會死，係都你死先啦，傻仔

傻人發現䅁

人唔會死

戇鳩到震

好難聽，不過我都覺得係

加油

曬氣啦，總有人要返工不了，就算出到黎係到和平抗議有撚用咩

睇死班友仔又係唱今天我
跟住？跟住咪散band翻屋企涼冷氣 聽日翻工
從來都唔睇好香港人
由雨傘開始 見證香港人自己一步一步送自己落地獄
立法會修改議事規則 DQ議員 都唔見得香港人有好大反應 係要燒到埋身先識醒
仲要消費舊時啲人做既事黎支持自己 係咁叻仔就唔好淨係識講啦 仲妄想用和理非非既遊行黎爭取？
爭取有時間比你地唱歌？

hong kong forever